邊張儲值卡抵用？

老人家用
號碼長期keep
平時大多時間都係屋企
whatsapp都係用wifi
唔需要數據
需要少量通話分鐘
一日講10分鐘內

csl $18 /月 任打電話